幾時一齊上出起鐵皮屋住？

而家樓貴到跟本無可能買，但人點都要住，尞屋點睇